一見到d 女人自己喺條街拎住個電話企喺度就好想保護佢...

唔識路呀
等哥哥帶你路

多數D師奶,阿婆拎住電話企喺街市門口

果d 買餸
仲要有共同目的
人太多拉埋佢添呀

🧝🏻‍♀️🥺📱快啲保護我